﻿%!TEX root = Aman.tex
\section{図の出力}
\label{sec:MakeSnap}
%
\subsection{単一の図の出力}
\label{sec:MakeSnap:Unit}
%
\begin{itemize}
	\item \textbf{"j"}キーを押すと現在の描画を\textbf{JPEG}で保存する．"j"を押した後に保存する名前を入力する．
	\item \textbf{"p"}キーを押すと現在の描画を\textbf{PNG}で保存する．
	\item \textbf{"e"}キーを押すと現在の描画を\textbf{EPS}で保存する．ファイルサイズが大きいので非推奨．
	\item[※] \hyperref[sec:AuxPropColor:Param]{任意のパラメータで着色}している場合は保存ファイル名を指定した後にカラーバーの保存ファイル名を聞かれる．使う予定がある場合は名前を入力する．使わない場合はそのままEnterとすると(拡張子を含めた図の名前).epsでカラーバーのファイルが出力される．
\end{itemize}

\subsection{連番ファイルの図を連続で出力}
\label{sec:MakeSnap:Movie}
%
\begin{itemize}
	\item 連番のファイルを読み込んでいるときに\textbf{"y"}キーを押すと図を連続で保存できる．
	\item デフォルトでは連番の\textbf{JPEG}ファイルが\textbf{./JPG}ディレクトリに保存される．
	\item \textbf{"scr{\_}anim"}というファイルを作成することで連番で出力するフ
		ァイルの種類(拡張子)、クオリティ、保存するファイルの指定(範囲指定や例外
		などに使用) が設定できる．
	\item 出力した連番ファイルはMEncoderやWindowsムービーメーカーなどで動画にできる．
\end{itemize}
